(window.webpackJsonp=window.webpackJsonp||[]).push([[0],{124:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/skrzydlate_logo.0ece6513.jpeg"},125:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/wieniec.ba5ac876.jpeg"},131:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/19.be089e62.JPG"},184:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/sprite_small.a9f40da9.png"},254:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/sprite_long.da47390c.png"},257:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/kasia.420064d0.jpg"},268:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/1.dc55fed8.JPG"},269:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/2.674b712a.JPG"},270:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/3.cb79c373.JPG"},271:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/4.b7301972.JPG"},272:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/5.8e07621e.JPG"},273:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/6.3a5aff5a.JPG"},274:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/7.b0379003.JPG"},275:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/8.e8e94f06.JPG"},276:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/9.93b333bb.JPG"},277:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/10.df8bd34a.JPG"},278:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/11.679045ec.JPG"},279:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/12.59aeb9d8.JPG"},280:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/13.d59a3b8f.JPG"},281:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/14.a8e21b26.JPG"},282:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/15.4aec795d.JPG"},283:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/16.d9169524.JPG"},284:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/17.aa436c15.JPG"},285:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/18.12253d59.JPG"},286:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/20.f7d94e79.JPG"},287:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/21.bdccb4d8.JPG"},288:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/22.7ff220a3.JPG"},289:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/23.cf5dc14e.JPG"},290:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/24.31ccc21c.JPG"},291:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/1.2335846c.JPG"},292:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/2.bb21b01f.JPG"},293:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/3.5243add7.JPG"},294:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/4.464c00e8.JPG"},295:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/5.0da97a24.JPG"},296:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/6.ed843b44.JPG"},297:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/7.7bfdcf32.JPG"},298:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/8.f0395db3.JPG"},299:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/9.706cd524.JPG"},300:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/10.849e3fd0.JPG"},301:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/11.4ec549b8.JPG"},302:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/12.e48f7842.JPG"},303:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/13.bfdabd8d.JPG"},304:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/14.8f0daad8.JPG"},305:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/15.e6e63861.JPG"},306:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/16.4a354a39.JPG"},307:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/17.a19ee6e1.JPG"},308:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/18.edd40f20.JPG"},309:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/19.98c7f670.JPG"},310:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/20.854ccf2d.JPG"},311:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/21.4c2a9f43.JPG"},312:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/22.56f4fc20.JPG"},313:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/23.f1075765.JPG"},314:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/24.43af2f30.JPG"},318:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/art_workshops.15c58890.jpg"},319:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/about_icon.209ea8cd.jpeg"},320:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/subscribe_icon.b43bd1ed.jpeg"},321:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/gallery_icon.ecb96d5c.jpeg"},322:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/birthday_icon.0f407d1e.jpeg"},323:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/home_icon.b47d50cd.jpeg"},324:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/workshops_icon.9f4b21cf.jpeg"},325:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/border_ornament_horizontal.902a63c1.jpeg"},334:function(e,a,n){e.exports=n(630)},630:function(e,a,n){"use strict";n.r(a);var t=n(0),i=n.n(t),o=n(8),r=n.n(o),c=n(11),s=n(12),l=n(38),m=i.a.createContext([{},function(){}]),u=function(e){var a=Object(t.useState)({}),n=Object(l.a)(a,2),o=n[0],r=n[1];return i.a.createElement(m.Provider,{value:[o,r]},e.children)},z=(n(138),n(82)),p=n(66),d=n(33),y=Object(d.a)(),w=n(326),k=(n(69),n(30)),b=(n(100),n(44)),j="#285299",f="#5da5ba",h="#edd74e",g="#f9b6b7",E="@media (max-width: 576px)",x="@media (max-width: 768px)",v="@media (max-width: 992px)",O="@media (max-width: 1200px)",P="18px",I="16px",S=n(124),J=n.n(S),C=n(125),A=n.n(C),D=n(184),Z=n.n(D),W=n(254),K=n.n(W);function T(){var e=Object(c.a)(["\n    margin-top: -25px;\n    "," {\n        margin-top: unset;\n    }\n"]);return T=function(){return e},e}function R(){var e=Object(c.a)(["\n    background: url(",") center;\n    background-size: contain;\n    background-repeat: no-repeat;\n    min-width: 320px;\n    min-height: 280px;\n    opacity: 0;\n    z-index: 999;\n    transition: 0.5s;\n    @keyframes fadeIn {\n        100% {\n            opacity: 1;\n        }\n    }\n    animation: fadeIn 3s 1s forwards;\n\n    "," {\n        min-width: 240px;\n        min-height: 200px;\n    }\n    "," {\n        min-width: 160px;\n        min-height: 120px;\n    }\n"]);return R=function(){return e},e}function G(){var e=Object(c.a)(["\n    position: absolute;\n    top: 50%;\n    left: 50%;\n    transform: translate(-50%, -50%);\n    max-width: 110px;\n    height: auto;\n    "," {\n        max-width: 90px;\n    }\n    "," {\n        max-width: 50px;\n    }\n"]);return G=function(){return e},e}function M(){var e=Object(c.a)(["\n    height: 90px;\n    background: url(",") left center;\n    background-repeat: no-repeat;\n    transform: rotate(180deg);\n    animation: growFrom1201 1s steps(7) forwards;\n\n    "," {\n        @keyframes grow2 {\n            100% {\n                background-position: ",";\n            }\n        }\n        animation: grow2 1s steps(6) forwards;\n    }\n    "," {\n        display: none;\n    }\n"]);return M=function(){return e},e}function N(){var e=Object(c.a)(["\n    height: 120px;\n    background: url(",") left center;\n    background-repeat: no-repeat;\n    @keyframes growFrom1201 {\n        100% {\n            background-position: ",";\n        }\n    }\n    animation: growFrom1201 1s steps(7) forwards;\n\n    "," {\n        @keyframes growFrom993 {\n            100% {\n                background-position: ",";\n            }\n        }\n        animation: growFrom993 1s steps(6) forwards;\n    }\n\n}\n    "," {\n        background: url(",") left center;\n        animation: growFrom1201 1.2s steps(7) forwards;\n    }\n    "," {\n        display: none;\n    }\n    }\n"]);return N=function(){return e},e}var B="-5686px",F="-4876px",Y=s.a.div(N(),Z.a,B,O,F,x,K.a,E),_=s.a.div(M(),Z.a,O,F,x),L=s.a.img(G(),v,E),U=s.a.div(R(),A.a,v,E),H=Object(s.a)(b.a)(T(),v),q=function(){return i.a.createElement(i.a.Fragment,null,i.a.createElement(k.a,null,i.a.createElement(b.a,{sm:24,md:12,xxl:8},i.a.createElement(Y,null)),i.a.createElement(b.a,{sm:0,md:12,xxl:{span:8,offset:8}},i.a.createElement(_,null))),i.a.createElement(k.a,null,i.a.createElement(H,null,i.a.createElement(U,null,i.a.createElement(L,{src:J.a,alt:"logo"})))))};function V(){var e=Object(c.a)(["\n    color: ",";\n    font-size: 20px;\n    margin-top: -20px;\n    opacity: 0;\n    @keyframes fadeIn {\n        100% {\n            opacity: 1;\n        }\n    }\n    animation: fadeIn 3s 2.5s forwards;\n"]);return V=function(){return e},e}function Q(){var e=Object(c.a)(["\n    font-size: 58px;\n    color: ",";\n    text-transform: capitalize;\n    opacity: 0;\n    @keyframes fadeIn {\n        100% {\n            opacity: 1;\n        }\n    }\n    animation: fadeIn 3s 1.5s forwards;\n\n    "," {\n        font-size: 40px;\n    }\n"]);return Q=function(){return e},e}function X(){var e=Object(c.a)(["\n    color: ",";\n    font-size: 30px;\n    opacity: 0;\n    @keyframes fadeIn {\n        100% {\n            opacity: 1;\n        }\n    }\n    animation: fadeIn 2.5s 1.5s forwards;\n    "," {\n        font-size: 24px;\n    }\n"]);return X=function(){return e},e}function $(){var e=Object(c.a)(["\n    display: flex;\n    flex-direction: column;\n    flex-wrap: nowrap;\n    align-items: center;\n"]);return $=function(){return e},e}var ee=s.a.div($()),ae=s.a.span(X(),h,E),ne=s.a.h1(Q(),j,E),te=s.a.span(V(),h),ie=function(){return i.a.createElement(ee,null,i.a.createElement(ae,null,"centrum rodzin"),i.a.createElement(ne,null,"skrzydlaty domek"),i.a.createElement(te,null,"pomagamy wzrasta\u0107 Twojemu dziecku"))},oe=(n(139),n(52));function re(){var e=Object(c.a)(["\n    font-size: ",";\n    text-align: justify;\n"]);return re=function(){return e},e}var ce=s.a.div(re(),P),se=function(){return i.a.createElement(ce,null,i.a.createElement("p",null,"W 2010 r. wraz z m\u0119\u017cem Jakubem i nasz\u0105 dwuletni\u0105 Juleczk\u0105 uczestniczyli\u015bmy w rekolekcjach rodzinnych prowadzonych przez Instytut \u015awi\u0119tej Rodziny z \u0141omianek ko\u0142o Warszawy. Nasze serca tak bardzo pokocha\u0142y \u015awi\u0119t\u0105 Rodzin\u0119, \u017ce po raz kolejny przewarto\u015bciowali\u015bmy nasze \u017cycie, tak by B\xf3g, nasza ma\u0142\u017ce\u0144ska relacja, wychowanie dzieci sta\u0142y si\u0119 dla nas najwi\u0119kszymi warto\u015bciami. Owocem naszej przemiany by\u0142o wst\u0105pienie do Wsp\xf3lnoty \u015awi\u0119tej Rodziny i podj\u0119cie przeze mnie podyplomowych studi\xf3w nad rodzin\u0105 w Instytucie Studi\xf3w nad Rodzin\u0105 w \u0141omiankach."),i.a.createElement("p",null,"Z czasem, gdy zastanawiali\u015bmy si\u0119, do kt\xf3rego przedszkola pos\u0142a\u0107 nasze dzieci, narodzi\u0142 si\u0119 pomys\u0142 za\u0142o\u017cenia \u201edomowego przedszkola\u201d w naszym domu. I tak parter jednorodzinnego domku 1 stycznia 2011 r. przy ulicy Raciborskiej 36 w Rybniku zamieni\u0142 si\u0119 w Skrzydlaty Domek. Skrzydlaty Domek sta\u0142 si\u0119 artystyczn\u0105 przestrzeni\u0105, w kt\xf3rej w domowej atmosferze, w duchu warto\u015bci katolickich, przedszkolaki poprzez zabaw\u0119 przygotowywa\u0142y si\u0119 do szko\u0142y. I cho\u0107 nasze dzieci s\u0105 ju\u017c w wieku szkolnym, a m\xf3j m\u0105\u017c ci\u0119\u017cko zachorowa\u0142 i od trzech lat mieszka w niebie, to Skrzydlaty Domek trwa nadal... Chcia\u0142oby si\u0119 w tym momencie przytoczy\u0107 fragment Ewangelii Mateusza: \u201eSpad\u0142 deszcz, wezbra\u0142y potoki, zerwa\u0142y si\u0119 wichry i uderzy\u0142y w ten dom. On jednak nie run\u0105\u0142, bo na skale by\u0142 utwierdzony\u201d Uwielbienie Boga w tak trudnej dla nas sytuacji i przyj\u0119cie Krzy\u017ca, daje mi si\u0142\u0119, by by\u0107 mam\u0105 i Cioci\u0105 dla wielu dzieciak\xf3w."))},le=(n(140),n(53)),me=function(){return i.a.createElement("section",null,i.a.createElement("h4",null,"M.K. Zanim zauwa\u017ca si\u0119 Kasi\u0119, s\u0142ycha\u0107 jej \u015bmiech. Sk\u0105d ta rado\u015b\u0107?"),i.a.createElement("p",null,"Zosta\u0142am ochrzczona w dzie\u0144 Zes\u0142ania Ducha \u015awi\u0119tego... Duch \u015awi\u0119ty jest Rado\u015bci\u0105, wi\u0119c zapewne to Jego sprawka:)"),i.a.createElement("h4",null,"M.K. Kim jest Kasia Wieja?"),i.a.createElement("p",null,"Ta, kt\xf3ra bez Boga jest nikim i ta, kt\xf3ra w oczach Boga jest wszystkim. S\u0142owem: zlepek parodoks\xf3w chodz\u0105cy w sp\xf3dnicy."),i.a.createElement("h4",null,"M.K. Czy mo\u017cesz podzieli\u0107 si\u0119 swoj\u0105 histori\u0105?"),i.a.createElement("p",null,"Moja historia to: tu i teraz. Wczoraj ju\u017c by\u0142o a jutro dopiero b\u0119dzie, wi\u0119c moje tu i teraz to bycie \u017con\u0105 m\u0119\u017ca, kt\xf3rego B\xf3g po roku walki z rakiem p\u0142uc powo\u0142a\u0142 do siebie, i mam\u0105 zaanga\u017cowan\u0105 w mi\u0142o\u015b\u0107 do dw\xf3ch dziewczynek- Julki i Tereski. Jakub umiera\u0142 z \u015bwi\u0119tym szkaplerzem na piersi, co daje pewno\u015b\u0107, \u017ce jest w niebie (patrz obietnice Matki Bo\u017cej Szkaplerznej). Dla ateisty to koniec, dla katolika to pocz\u0105tek nowego \u017cycia. Dla w\u0105tpi\u0105cego to czas pogr\u0105\u017cenia w rozpaczy, przeklinania swojego losu, dla wierz\u0105cego w moc Mi\u0142osierdzia Bo\u017cego to czas wielkiej \u0142aski, czas obfituj\u0105cy w Bo\u017ce b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo. Po \u015bmierci Kuby musia\u0142am wybra\u0107: bunt czy pos\u0142usze\u0144stwo, przeklinanie czy b\u0142ogos\u0142awienie swojej historii. Wybra\u0142am pos\u0142usze\u0144stwo Bogu i na kolanach prosi\u0142am Ducha \u015awi\u0119tego, abym mog\u0142a dostrzec sens cierpienia, kt\xf3re przysz\u0142o tak nagle, zrzucone na barki 40-letniej kobiety, matki dw\xf3ch c\xf3reczek (cztery i jedena\u015bcie lat). I zacz\u0119\u0142y si\u0119 dzia\u0107 cuda w moim sercu- ogarn\u0105\u0142 mnie pok\xf3j, rado\u015b\u0107, zrodzi\u0142a si\u0119 wielka ch\u0119\u0107 dawania \u015bwiadectwa obecno\u015bci Bo\u017cej w moim/naszym \u017cyciu. Zrodzi\u0142 si\u0119 pomys\u0142 i si\u0142a na reaktywacj\u0119 Skrzydlatego Domku i za\u0142o\u017cenie Fundacji Niebo na Ziemi- dzie\u0142a dodaj\u0105cego Bo\u017cych skrzyde\u0142 rodzinom, jak\u017ce zagubionym i zranionym w dzisiejszym \u015bwiecie. Uwielbienie Boga w ka\u017cdej naszej \u017cyciowej sytuacji ma wielk\u0105 moc, czego do\u015bwiadczam ka\u017cdego dnia."),i.a.createElement("h4",null,"M.K. Czy jest co\u015b, co chcia\u0142aby\u015b przekaza\u0107 rodzinom?"),i.a.createElement("p",null,"Jak rzep psiego ogona trzymajcie si\u0119 Maryi, Kr\xf3lowej Rodzin."),i.a.createElement("h4",null,"M.K. Gdzie mo\u017cna Ci\u0119 spotka\u0107?"),i.a.createElement("p",null,"Przy drugim cz\u0142owieku. Poznacie mnie po \u015bmiechu:)"),i.a.createElement("h4",null,"M.K. Jeste\u015b matk\u0105 dla wielu dzieci \u2013 w\u0142asnych c\xf3reczek, ale te\u017c dzieci Skrzydlatego Domku. Co jest najwa\u017cniejsze w macierzy\u0144stwie?"),i.a.createElement("p",null,"Duch \u015awi\u0119ty. Bez niego nic uczyni\u0107 nie mo\u017cemy. Bez Jego mocy nie ma sercu \u0142agodno\u015bci, cierpliwo\u015bci, pokoju...Chcesz by\u0107 mam\u0105 pe\u0142n\u0105 \u0142aski, zaprzyja\u017anij si\u0119 z Duchem \u015awi\u0119tym. Amen"),i.a.createElement("h4",null,"M. K. A co w \u017cyciu?"),i.a.createElement("p",null,"Kolana...by jak najcz\u0119\u015bciej z nich korzysta\u0107:)"))},ue=n(257),ze=n.n(ue);function pe(){var e=Object(c.a)(["\n    && {\n        margin: 30px 0;\n    }\n"]);return pe=function(){return e},e}function de(){var e=Object(c.a)(["\n    width: 100%;\n    height: auto;\n    margin-bottom: 15px;\n"]);return de=function(){return e},e}var ye=le.a.Panel,we=s.a.img(de()),ke=Object(s.a)(le.a)(pe()),be=function(){return i.a.createElement(ce,null,i.a.createElement("p",null,i.a.createElement("strong",null,"Kasia Wieja")," \u2013 po pierwsze: Oblubienica Jezusa, po drugie: \u017cona m\u0119\u017ca mieszkaj\u0105cego od trzech lat w niebie, po trzecie: mama dw\xf3ch super dziewczynek (7 i 13 lat), po czwarte: ca\u0142a reszta - filolog polski prowadz\u0105cy od 9 lat Skrzydlaty Domek - artystyczny zak\u0105tek dla przedszkolak\xf3w w Rybniku, od 3 lat prezes Fundacj Niebo na Ziemi."),i.a.createElement(we,{src:ze.a,alt:"Kasia z c\xf3rkami"}),i.a.createElement("p",null,"Poni\u017cej ma\u0142a ods\u0142ona mojej osoby w wywiadzie przeprowadzonym za mn\u0105 przez Monik\u0119 Kogut, autork\u0119 bloga ",i.a.createElement("em",null,"Pi\u0119kna Dziewczyna"),"."),i.a.createElement(ke,null,i.a.createElement(ye,{header:"kliknij aby przeczyta\u0107 wywiad",key:"1"},i.a.createElement(me,null))))};function je(){var e=Object(c.a)(["\n    width: 100%;\n    height: auto;\n"]);return je=function(){return e},e}function fe(){var e=Object(c.a)(["\n    /* text-align: 'center'; */\n"]);return fe=function(){return e},e}var he=s.a.blockquote(fe()),ge=s.a.img(je()),Ee=function(){return i.a.createElement(ce,null,i.a.createElement("h3",null,"\u015aWI\u0118TA RODZINA Z NAZARETU"),i.a.createElement("p",null,"Patrz\u0105c na \u017cycie \u015awi\u0119tej Rodziny urzeka prostota, pokora, blisko\u015b\u0107, pok\xf3j serca...s\u0142owem Mi\u0142o\u015b\u0107 do Boga i do siebie wzajemnie. To wszystko za czym t\u0119skni ka\u017cdy z nas, ka\u017cda rodzina. Skrzydlaty Domek przytula si\u0119 zatem od Maryi, Jezusa i J\xf3zefa, by przypomina\u0107 sobie, dzieciom i ich rodzinom, \u017ce nasze szcz\u0119\u015bcie i oparcie znajdziemy jedynie w Bogu. Dzieci ze Skrzydlatego ka\u017cdego dnia modl\u0105 si\u0119 s\u0142owami Jana Paw\u0142a II w intencji \u015bwi\u0119to\u015bci rodzin:"),i.a.createElement(k.a,{type:"flex",jusitfy:"center"},i.a.createElement(b.a,{offset:2,xs:20,lg:12},i.a.createElement(he,null,'\u201eBo\u017ce, od kt\xf3rego pochodzi wszelkie ojcostwo na niebie i na ziemi, Ojcze, kt\xf3ry jeste\u015b Mi\u0142o\u015bci\u0105 i \u017byciem, spraw, aby ka\u017cda ludzka rodzina na ziemi przez Twego Syna, Jezusa Chrystusa, \u201enarodzonego z Niewiasty", i przez Ducha \u015awi\u0119tego, stawa\u0142a si\u0119 prawdziwym przybytkiem \u017cycia i mi\u0142o\u015bci dla coraz to nowych pokole\u0144. Spraw, aby Twoja \u0142aska kierowa\u0142a my\u015bli i uczynki ma\u0142\u017conk\xf3w ku dobru ich w\u0142asnych rodzin i wszystkich rodzin na \u015bwiecie. Spraw, aby m\u0142ode pokolenie znajdowa\u0142o w rodzinach mocne oparcie dla swego cz\u0142owiecze\u0144stwa i jego rozwoju w prawdzie i mi\u0142o\u015bci. Spraw, aby mi\u0142o\u015b\u0107 umacniana \u0142ask\u0105 Sakramentu Ma\u0142\u017ce\u0144stwa okazywa\u0142a si\u0119 mocniejsza od wszelkich s\u0142abo\u015bci i kryzys\xf3w, przez jakie nieraz przechodz\u0105 nasze rodziny. Spraw wreszcie \u2013 b\u0142agamy Ci\u0119 o to za po\u015brednictwem \u015awi\u0119tej Rodziny z Nazaretu \u2013 a\u017ceby Ko\u015bci\xf3\u0142 w\u015br\xf3d wszystkich narod\xf3w ziemi m\xf3g\u0142 owocnie spe\u0142nia\u0107 swe pos\u0142annictwo w rodzinach i poprzez rodziny. Przez Chrystusa Pana Naszego, kt\xf3ry jest Drog\u0105, Prawd\u0105 i \u017byciem na wieki wiek\xf3w. Amen."')),i.a.createElement(b.a,{offset:1,xs:23,lg:9},i.a.createElement(ge,{src:J.a,alt:"ilustracja \u015awi\u0119tej Rodziny - logo przedszkola"}))))};function xe(){var e=Object(c.a)(["\n    margin-top: 100px;\n    font-size: ",";\n"]);return xe=function(){return e},e}var ve=oe.a.TabPane,Oe=s.a.p(xe(),I),Pe=(n(107),n(28));function Ie(){var e=Object(c.a)(["\n    && {\n        margin: 30px 0;\n    }\n"]);return Ie=function(){return e},e}var Se=Object(s.a)(le.a)(Ie()),Je=[{title:"KSZTA\u0141CENIE POPRZEZ SZTUK\u0118",content:"\u201eKszta\u0142cenie- poprzez- Sztuk\u0119, mo\u017ce by\u0107 szczeg\xf3lnie wa\u017cne    nawet nie dlatego, \u017ce przysparza artyst\xf3w, ile \u017ce przysparza lepszych ludzi\u201d Poprzez    bogactwo i r\xf3\u017cnorodno\u015b\u0107 dzia\u0142a\u0144 z zakresu plastyki, Sensoplastyki (R), teatru, muzyki    oraz bajkoterapii wp\u0142ywamy na wiele aspekt\xf3w rozwoju dzieci"},{title:"PRZYGOTOWANIE DZIECI DO SZKO\u0141Y",content:"          Skrzydlaty Domek poprzez organizowanie warsztat\xf3w            artystycznych wspiera rodzic\xf3w w przygotowaniu dzieci do szko\u0142y. Wsparcie \u201ezer\xf3wkowe\u201d jest mo\u017cliwe tylko w sytuacji, kiedy rodzice zdecyduj\u0105 si\u0119 kszta\u0142ci\u0107 swoje dziecko poza systemem, co w praktyce oznacza niezapisywanie dziecka do publicznej plac\xf3wki i wzi\u0119cia odpowiedzialno\u015bci za edukacj\u0119 dziecka. By wzi\u0105\u0107 dziecko na tak zwana edukacj\u0119 domow\u0105 Ustawa z 14 grudnia 2016 r. - Prawo o\u015bwiatowe (Dz.U. z 2017 r. poz. 59) \u2013 art. 37. potrzebna jest zgoda Poradni Pedagogiczno-Psychologicznej oraz o\u015bwiadczenie rodzic\xf3w o zapewnieniu dziecku warunk\xf3w umo\u017cliwiaj\u0105cych realizacj\u0119 podstawy programowej obowi\u0105zuj\u0105cej na danym etapie edukacyjnym. Pod skrzydlatym dachem dzieci z edukacji domowej ucz\u0105 si\u0119 czyta\u0107 metod\u0105 sylabow\u0105, poznaj\u0105 \u015bwiat cyfr, figur, pracuj\u0105c na materia\u0142ach montessoria\u0144skich; zg\u0142\u0119biaj\u0105 \u015bwiat przyrody, uczestnicz\u0105c w wielu ciekawych eksperymentach i wycieczkach."},{title:"SPOS\xd3B M\xd3WIENIA DO DZIECI",content:"\u201eNasz spos\xf3b m\xf3wienia do dzieci staje si\u0119 ich wewn\u0119trznym            g\u0142osem\u201d (Peggy O\u2019Mara) -nazywamy emocje, sytuacje, zadajemy pytania, jasno stawiamy granice - pomagamy dzieciom, by radzi\u0142y sobie z w\u0142asnymi uczuciami - zach\u0119camy do wsp\xf3\u0142pracy - zach\u0119camy do samodzielno\u015bci"},{title:"WSP\xd3\u0141PRACA Z RODZICAMI",content:"Wspieramy rodzic\xf3w w wychowaniu dzieci. Organizujemy spotkania,konferencje. Istnieje wypo\u017cyczenia lub zakupienia fachowej literatury."},{title:"EKOLOGICZNE ZABAWKI",content:"W Skrzydlatym Domku przewa\u017caj\u0105 zabawki z drewna, surowc\xf3w ro\u015blinnych lub kartonu."},{title:"WYCHODZIMY ZE SCHEMAT\xd3W",content:"Nowatorskie metody pracy takie jak: metoda dobrego startu M.Bogdanowicz, ruchu rozwijaj\u0105cego W.Sherborn, elementy pedagogiki M.Montessori, edukacja matematyczna Gruszczyk- Kulczy\u0144skiej, nauka czytania wed\u0142ug Jagody Cieszy\u0144skiej i inne prze\u0142amuj\u0105 nud\u0119 i rutyn\u0119. Codzienna praca odpowiednio dobranymi metodami skutkuje praktycznymi sukcesami naszych podopiecznych. Ponadto organizujemy wiele wycieczek krajoznawczych, lekcji muzealnych, bibliotecznych, wyj\u015b\u0107 do kina i teatru."}],Ce=function(){return i.a.createElement(ce,null,i.a.createElement("h4",null,"ZIARENKA W NAZARECIE"),i.a.createElement("p",null,"Jezus przez 30 lat przebywa\u0142 w Nazarecie, w blisko\u015bci swoich rodzic\xf3w - Maryi i J\xf3zefa. Jako ma\u0142e Bo\u017ce ziarenko pi\u0119knie wzrasta\u0142 na chwa\u0142\u0119 Boga i ludzi. W atmosferze pokoju i mi\u0142o\u015bci uczy\u0142 si\u0119 dawa\u0107 i przyjmowa\u0107 Mi\u0142o\u015b\u0107. Z czasem Ziarno sta\u0142o si\u0119 silnym drzewem, gotowym na to, by ka\u017cdy bli\u017ani znalaz\u0142 schronienie w jego ga\u0142\u0119ziach. Z czasem Jezus sta\u0142 si\u0119 gotowy, by wyp\u0142yn\u0105\u0107 na g\u0142\u0119bi\u0119 \u017cycia..."),i.a.createElement("p",null,"I tak sobie my\u015bl\u0119, \u017ce wielka nauka p\u0142ynie dla nas - rodzic\xf3w, opiekun\xf3w, wychowawc\xf3w dzieci w w wieku przedszkolnym - z przygl\u0105dania si\u0119 \u017cyciu \u015awi\u0119tej Rodziny. Nasze dzieci, ma\u0142e Bo\u017ce ziarenka, do wzrostu w sferze duchowej, intelektualnej i emocjonalnej potrzebuj\u0105 przede wszystkim rodzic\xf3w oraz wsparcia tylko takich miejsc, kt\xf3re b\u0119d\u0105 wspiera\u0107 (nie podwa\u017ca\u0107) autorytet rodzicielski."),i.a.createElement("p",null,"Charyzmatem Skrzydlatego Domku jest zatem stworzenie ma\u0142ego Nazaretu (naszym atutem jest domowa atmosfera i panuj\u0105ca \u017cyczliwo\u015b\u0107), zachwyt otaczaj\u0105cym \u015bwiatem ( st\u0105d r\xf3\u017cnorodno\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107 dla dzieci ) \u017cywa wsp\xf3\u0142praca z rodzicami, kt\xf3ra jest konieczna do pi\u0119knego wzrostu ziarna oraz modlitwa, kt\xf3ra scala wszystkie nasze dzia\u0142ania w pi\u0119kn\u0105 ca\u0142o\u015b\u0107."),i.a.createElement("h4",null,"Inspiruj\u0105c si\u0119 \u017cyciem \u015awi\u0119tej Rodziny z Nazaretu, pragniemy:"),i.a.createElement("p",null,"1. Wspiera\u0107 dzieci duchowo, intelektualnie i emocjonalnie w wieku od 2,5 lat do 5 lat w oparciu o nauk\u0119 Ko\u015bcio\u0142a Katolickiego (dzia\u0142amy pod patronatem parafii pw. \u015aw. J\xf3zefa w Rybniku, mamy b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo biskupa pomocniczego archidiecezji katowickiej Grzegorza Olszowskiego oraz kap\u0142an\xf3w ze Wsp\xf3lnoty \u015awi\u0119tej Rodziny z \u0141omianek) Dzi\u0119ki \u017cywej wsp\xf3\u0142pracy z rodzicami , domowej atmosferze, pracy w ma\u0142ych grupach, modlitwie oraz zabawie b\u0119dziemy chcieli by dzieci - ma\u0142e ziarenka - wyda\u0142y plon obfity."),i.a.createElement("p",null,"2. Wspiera\u0107 rodzic\xf3w Poprzez indywidualne spotkania oraz organizowanie konferencji i warsztat\xf3w podejmuj\u0105cych wa\u017cne zagadnienia wychowawcze."),i.a.createElement(Se,null,i.a.createElement(le.a.Panel,{header:"szczeg\xf3\u0142owy program nauczania",key:"1"},i.a.createElement(Pe.a,{itemLayout:"horizontal",dataSource:Je,renderItem:function(e){var a=e.title,n=e.content;return i.a.createElement(Pe.a.Item,null,i.a.createElement(Pe.a.Item.Meta,{title:a,description:n}))}}))))},Ae=(n(92),n(9)),De=(n(417),n(263)),Ze=(n(631),n(328)),We=(n(421),n(262)),Ke=[{author:"Ala Alicja",date:"24 lipca 2019",content:"Miejsce, w kt\xf3rym dzieci s\u0105 dobrze zaopiekowane i sp\u0119dzaj\u0105 czas w tw\xf3rczy spos\xf3b. W\u0142a\u015bcicielka to kreatywna osoba, kt\xf3ra ci\u0105gle rozwija swoje kompetencje, aby coraz lepiej pracowa\u0107 z dzieciakami."},{author:"Aleksandra Niewelt",date:"11 wrze\u015bnia 2018",content:'Cudowne miejsce oraz Boska "Ciocia" Kasia dzi\u0119ki, kt\xf3rej wzrastaj\u0105 nie tylko dzieci, ale r\xf3wnie\u017c ich rodzice. Dzi\u0119kujemy :) Gor\u0105co polecamy !!!'},{author:"Katarzyna Orlik",date:"10 listopada 2018",content:"W Skrzydlatym Domku dzieci ucz\u0105 si\u0119 przez zabaw\u0119. Kasia w\u0142a\u015bcicielka to cudowna i bardzo ciep\u0142a osoba, zawsze u\u015bmiechni\u0119ta i niesamowicie pomys\u0142owa. To taki pozytywny wulkan energii."},{author:"Marysia Medalion",date:"24 lipca 2019",content:"W Skrzydlatym Domku panuje domowa atmosfera, Dzieci s\u0105 wychowywane w duchu wiary, nadziei i mi\u0142o\u015bci. Ukazywane s\u0105 im prawdy moralne. Uczone s\u0105 jak funkcjonowa\u0107 w danym \u015brodowisku. Wszystkiego tego ucz\u0105 si\u0119 poprzez zabaw\u0119.\ud83d\ude07 Ciocia Kasia ma wielk\u0105 charyzm\u0119 i podej\u015bcie do dzieci. Zawsze jest u\u015bmiechni\u0119ta co na pewno przyci\u0105ga dzieci jak i doros\u0142ych. Ma g\u0142ow\u0119 pe\u0142n\u0105 ciekawych pomys\u0142\xf3w. \ud83d\ude03"},{author:"Aneta Faikis",date:"25 lipca 2019",content:'C\xf3\u017c, za wyj\u0105tkowo\u015bci\u0105 tego miejsca i Cioci Kasi \u015bwiadcz\u0105 r\xf3wnie\u017c starsze moje dzieci, kt\xf3re s\u0105 w wieku szkolnym i bardzo im \u017cal, \u017ce s\u0105 "za stare" by m\xf3c tam dojrzewa\u0107 do \u015bwi\u0119to\u015bci :)'},{author:"Bogus\u0142awa Szweda",date:"26 lipca 2019",content:"Wyra\u017caj\u0105c swoj\u0105 opini\u0119 o Skrzydlatym Domku mog\u0119 wypowiada\u0107 si\u0119 wy\u0142\u0105cznie w samych superlatywach. Pani Kasia jest bardzo sympatyczn\u0105 i opieku\u0144cz\u0105 osob\u0105. Dzieci maj\u0105 tam szans\u0119 rozwoju. Pe\u0142en profesjonalizm."},{author:"Marta Chartuniewicz-Bober",date:"26 lipca 2019",content:"Wed\u0142ug mnie to najlepsze miejsce z opiek\u0105 dla dzieci w Rybniku. Po przekroczeniu prog\xf3w Skrzydlatego Domku wita nas u\u015bmiechni\u0119ta i serdeczna ciocia Kasia, czuje si\u0119 spok\xf3j i harmoni\u0119. Dzieciaki mog\u0105 tam rozwija\u0107 zar\xf3wno sfer\u0119 poznawcz\u0105, fizyczn\u0105, spo\u0142eczn\u0105 i duchow\u0105. Kasia to osoba bardzo profesjonalna, do\u015bwiadczona w pracy z dzie\u0107mi oraz wra\u017cliwa na indywidualne potrzeby ma\u0142ych ludzi. Polecam z ca\u0142ego serca!"},{author:"Katarzyna Klimowicz-Pyszny",date:"26 lipca 2019",content:'TO CUDOWNE MIEJCE DLA ROZWOJU NASZYCH DZIECI Z RODZINN\u0104 ATMOSFER\u0104. CIOCIA KASIA DODAJE "SKRZYDE\u0141 " NAJM\u0141ODSZYM PORZEZ KREATYWNA I TEMATYCZN\u0104 ZABAW\u0118 , ZADBA TAK\u017bE O ROZW\xd3J DUCHOWY I DOBRE RELACJE. DZIECI J\u0104 KOCHAJ\u0104 \ud83d\ude19\u2764\ud83d\ude0dPOLECAM "SKRZYDLATY" Z CA\u0141EGO SERCA!!!!\ud83e\udd17'},{author:"Michelle Le",date:"26 lipca 2019",content:"Skrzydlaty Domek - to miejsce gdzie \u015bmiech, farby, plastelina, zabawa, modlitwa, posi\u0142ki, ta\u0144ce, rozmowy i samo miejsce s\u0105 Wyj\u0105tkowe. Atmosfere wyj\u0105tkowo\u015bci i oryginalno\u015bci, ktore przejawiaj\u0105 si\u0119 we wszystkich wydarzeniach, ktore tam si\u0119 dziej\u0105 Skrzydlaty Domek zawdzi\u0119cza W\u0142a\u015bciciele i Opiekunce tego miejsca - Kasi. Jej otwarto\u015b\u0107, kreatywno\u015b\u0107 i zaanga\u017cowanie sprawiaj\u0105, \u017ce Dzieci w Skrzydlatym czuj\u0105 si\u0119 zaopiekowane i nigdy si\u0119 nie nudz\u0105! Polecam serdecznie!"}];function Te(){var e=Object(c.a)(["\n    &&&& {\n        .slick-dots-bottom button {\n            background: ",";\n            height: 15px;\n            width: 35px;\n            border-radius: 5px;\n            margin-left: 5px;\n        }\n        .slick-active button {\n            background: ",";\n        }\n    }\n"]);return Te=function(){return e},e}function Re(){var e=Object(c.a)(["\n    margin-bottom: 5px;\n"]);return Re=function(){return e},e}function Ge(){var e=Object(c.a)(["\n    margin-top: 50px;\n"]);return Ge=function(){return e},e}var Me=s.a.h4(Ge()),Ne=s.a.p(Re()),Be=Object(s.a)(We.a)(Te(),j,j),Fe=function(){return i.a.createElement(i.a.Fragment,null,i.a.createElement(Me,null,"opinie rodzic\xf3w"),i.a.createElement(k.a,{type:"flex",justify:"center"},i.a.createElement(Ze.a,{disabled:!0,defaultValue:5})),i.a.createElement(Be,{dots:!0,easing:!0,effect:"fade"},Ke.map(function(e){var a=e.author,n=e.date,t=e.content;return i.a.createElement(De.a,{key:a,author:a,content:i.a.createElement(Ne,null,t),datetime:n})})))},Ye=["piel\u0119gnujemy zwyczaje i tradycje polskie, co daje dzieciom poczucie bezpiecze\u0144stwa, to\u017csamo\u015bci i przynale\u017cno\u015bci do chrze\u015bcija\u0144stwa","dbamy o zdrowe \u017cywienie: pieczemy chleb, robimy przetwory, sa\u0142atki","dzieci zach\u0119cane s\u0105 do wsp\xf3\u0142pracy: zbieraj\u0105 orzechy, zamiataj\u0105 li\u015bcie, karmi\u0105 kota","wykorzystujemy \u017cyciowe sytuacje do nauki, tak by dzieci poznawa\u0142y \u015bwiat empirycznie","du\u017co czytamy"],_e=function(){return i.a.createElement(ce,null,i.a.createElement("p",null,"Skrzydlaty Domek to oaza bezpiecze\u0144stwa, pi\u0119kna i harmonii. Artystyczny wystr\xf3j wn\u0119trza, subtelna kolorystyka, uwra\u017cliwiaj\u0105ca muzyka tworz\u0105 osobliwy klimat. Skrzydlat\u0105, zbli\u017con\u0105 do domowej, atmosfer\u0119 zbudowali\u015bmy wraz z m\u0119\u017cem 8 lat temu z my\u015bl\u0105 o stworzeniu wyj\u0105tkowego i przyjaznego miejsca dla naszych dzieci. Z czasem postanowili\u015bmy podzieli\u0107 si\u0119 tym miejscem (parterem naszego domu) z innymi rodzinami i tak, ku wielkiej naszej rado\u015bci, powsta\u0142o DOMOWE PRZEDSZKOLE."),i.a.createElement(Pe.a,{dataSource:Ye,size:"small",header:"nasze atuty:",renderItem:function(e){return i.a.createElement(Pe.a.Item,null,i.a.createElement(Ae.a,{type:"heart",theme:"twoTone",twoToneColor:f})," ".concat(e))}}),i.a.createElement(Fe,null))},Le=n(131),Ue=n.n(Le);function He(){var e=Object(c.a)(["\nwidth: 100%\nheight: auto;\n"]);return He=function(){return e},e}var qe=s.a.img(He()),Ve=function(){return i.a.createElement(ce,null,i.a.createElement("p",null,"W zwi\u0105zku z tym, \u017ce w otaczaj\u0105cym nas \u015bwiecie coraz bardziej niepokoi zjawisko pomieszania r\xf3l, gdzie ch\u0142opcy bezrefleksyjnie staj\u0105 si\u0119 dziewczynkami a ch\u0142opczyce rosn\u0105 jak grzyby po deszczu, postanowili\u015bmy w naszym domowym przedszkolu og\u0142osi\u0107 nast\u0119puj\u0105cy podzia\u0142 grup:"),i.a.createElement("p",null,i.a.createElement("strong",null,"RYCERZE ")," \u2013 to grupa ch\u0142opc\xf3w dla kt\xf3rych B\xf3g, Ojczyzna i Honor, to warto\u015bci kt\xf3re b\u0119d\u0105 zg\u0142\u0119bia\u0107, podejmuj\u0105c edukacj\u0119 w Skrzydlatym Domku. Ich patronem na drodze wiary b\u0119dzie \u015awi\u0119ty J\xf3zef."),i.a.createElement("p",null,i.a.createElement("strong",null,"KSI\u0118\u017bNICZKI"),"- to grupa dziewczynek, kt\xf3re z pomoc\u0105 Maryi b\u0119d\u0105 zg\u0142\u0119bia\u0107 istot\u0119 swego dziewcz\u0119cego powo\u0142ania."),i.a.createElement(qe,{src:Ue.a,alt:"ciocia Kasia i dzieci"}))},Qe=(n(181),n(83)),Xe=[{key:"1",hours:"7.30 - 14.00",fee:"700 z\u0142 (bez posi\u0142ku*)"},{key:"2",hours:" 7.30 - 16.00",fee:"900 z\u0142 (bez posi\u0142ku*)"}],$e=[{title:"godziny",key:"hours",dataIndex:"hours"},{title:"op\u0142ata",key:"fee",dataIndex:"fee"}],ea=function(){return i.a.createElement(ce,null,i.a.createElement("p",null,"Do ka\u017cdej rodziny podchodzimy indywidualnie, bior\u0105c pod uwag\u0119 sytuacj\u0119 finansow\u0105 i \u017cyciow\u0105. W przypadku braku mo\u017cliwo\u015bci zap\u0142acenia pe\u0142nego czesnego za pobyt dziecka, istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 zaanga\u017cowania si\u0119 rodzic\xf3w w funkcjonowanie Skrzydlatego Domku, na przyk\u0142ad w postaci wsp\xf3\u0142prowadzenia zaj\u0119\u0107 dla dzieci, pomocy w prowadzeniu ksi\u0119gowo\u015bci fundacji, pracach marketingowych, porz\u0105dkowych i konserwatorskich itp. Bie\u017c\u0105ce potrzeby w miar\u0119 up\u0142ywu czasu zmieniaj\u0105 si\u0119, wi\u0119c najlepiej prosz\u0119 kontaktowa\u0107 si\u0119 osobi\u015bcie."),i.a.createElement("p",null,"Bior\u0105c pod uwag\u0119 fakt, \u017ce mo\u017cemy przyj\u0105\u0107 maksymalnie 12 dzieci, z kt\xf3rymi pracujemy warsztatowo (zaj\u0119cia matematyczne, przyrodnicze, plastyczne, sensoplastyczne, czytania metod\u0105 sylabow\u0105), wykorzystuj\u0105c przy tym wiele ciekawych pomys\u0142\xf3w i materia\u0142\xf3w, miesi\u0119czny koszt pobytu dziecka w Skrzydlatym Domku wynosi:"),i.a.createElement(Qe.a,{dataSource:Xe,columns:$e,pagination:!1,header:function(){return i.a.createElement("p",null,"Op\u0142aty:")},footer:function(){return i.a.createElement("p",null,"* POSI\u0141KI dzieci mog\u0105 przynosi\u0107 przygotowane przez rodzic\xf3w.")}}),i.a.createElement("p",null,"Istnieje r\xf3wnie\u017c mo\u017cliwo\u015b\u0107 przyprowadzenia przedszkolaka w niepe\u0142nym wymiarze (cen\u0119 ustalam indywidualnie). Dzieci mog\u0105 te uczestniczy\u0107 w warsztatach 1,5 godzinnych: cena 40 z\u0142."),i.a.createElement("p",null,"Istnieje tak\u017ce mo\u017cliwo\u015b\u0107 zam\xf3wienia cateringu (cena 10 z\u0142 zupka + drugie danie)."))},aa=[{key:"1",hours:"7.30 - 8.30",activity:"schodzenie si\u0119 rycerzy i ksi\u0119\u017cniczek"},{key:"2",hours:" 8.30 - 9.00",activity:"\u015bniadanie"},{key:"3",hours:" 9.00 - 9.20",activity:"powitanie, wsp\xf3lna modlitwa"},{key:"4",hours:" 9.20 - 9.45",activity:"psychomotoryka/grafomotoryka"},{key:"5",hours:" 9.50 - 11.15",activity:"blok warsztatowy (mole ksi\u0105\u017ckowe, mali odkrywcy, matematyka dla smyka, skrzydlata kuchnia, plastyczne cudawianki oraz sensoplastyczne fiki-miki*)"},{key:"6",hours:" 11.15 - 12.00",activity:"ogr\xf3dkowe zabawy"},{key:"7",hours:" 12.00 - 12.30",activity:"obiad"},{key:"8",hours:" 12.30 - 12.40",activity:"toaleta, mycie z\u0119b\xf3w"},{key:"9",hours:" 12.40 - 13.20",activity:"odpoczynek"},{key:"10",hours:" 13.20 - 14.20",activity:"wsp\xf3lne gry i zabawy"},{key:"11",hours:" 14.20 - 14.45",activity:"podwieczorek"},{key:"12",hours:" 14.45 - 15.45",activity:"podsumowanie dnia, wsp\xf3lna modlitwa"},{key:"13",hours:" 15.45 - 16.00",activity:"po\u017cegnanie"}],na=[{title:"godziny",key:"hours",dataIndex:"hours",width:"25%"},{title:"zaj\u0119cia",key:"activity",dataIndex:"activity"}],ta=function(){return i.a.createElement(Qe.a,{grid:{gutter:10,column:12},dataSource:aa,columns:na,pagination:!1,size:"middle",title:function(){return i.a.createElement("h2",null,"skrzydlaty plan dnia")},footer:function(){return"*Szczeg\xf3\u0142owy plan warsztat\xf3w podamy w ostatnim tygodniu sierpnia."}})},ia=oe.a.TabPane,oa=n(63);function ra(){var e=Object(c.a)(["\n    width: 240px;\n    height: 160px;\n    border-radius: 2%;\n    margin: 0 10px 10px 0;\n\n    "," {\n        width: 180px;\n        height: 120px;\n    }\n    "," {\n        width: 120px;\n        height: 90px;\n        margin: 0 5px 5px 0;\n    }\n"]);return ra=function(){return e},e}var ca=s.a.img(ra(),v,E),sa=function(e){var a=Object(t.useContext)(m),n=Object(l.a)(a,2),o=(n[0],n[1]);return i.a.createElement(ca,{src:e.source.photo,onClick:function(){return o(function(a){return Object(oa.a)({},a,{isModalVisible:!a.isModalVisible,imageClicked:e.source.number})})}})},la=n(327),ma=n(268),ua=n.n(ma),za=n(269),pa=n.n(za),da=n(270),ya=n.n(da),wa=n(271),ka=n.n(wa),ba=n(272),ja=n.n(ba),fa=n(273),ha=n.n(fa),ga=n(274),Ea=n.n(ga),xa=n(275),va=n.n(xa),Oa=n(276),Pa=n.n(Oa),Ia=n(277),Sa=n.n(Ia),Ja=n(278),Ca=n.n(Ja),Aa=n(279),Da=n.n(Aa),Za=n(280),Wa=n.n(Za),Ka=n(281),Ta=n.n(Ka),Ra=n(282),Ga=n.n(Ra),Ma=n(283),Na=n.n(Ma),Ba=n(284),Fa=n.n(Ba),Ya=n(285),_a=n.n(Ya),La=n(286),Ua=n.n(La),Ha=n(287),qa=n.n(Ha),Va=n(288),Qa=n.n(Va),Xa=n(289),$a=n.n(Xa),en=n(290),an=n.n(en),nn=n(291),tn=n.n(nn),on=n(292),rn=n.n(on),cn=n(293),sn=n.n(cn),ln=n(294),mn=n.n(ln),un=n(295),zn=n.n(un),pn=n(296),dn=n.n(pn),yn=n(297),wn=n.n(yn),kn=n(298),bn=n.n(kn),jn=n(299),fn=n.n(jn),hn=n(300),gn=n.n(hn),En=n(301),xn=n.n(En),vn=n(302),On=n.n(vn),Pn=n(303),In=n.n(Pn),Sn=n(304),Jn=n.n(Sn),Cn=n(305),An=n.n(Cn),Dn=n(306),Zn=n.n(Dn),Wn=n(307),Kn=n.n(Wn),Tn=n(308),Rn=n.n(Tn),Gn=n(309),Mn=n.n(Gn),Nn=n(310),Bn=n.n(Nn),Fn=n(311),Yn=n.n(Fn),_n=n(312),Ln=n.n(_n),Un=n(313),Hn=n.n(Un),qn=n(314),Vn=n.n(qn),Qn="Photo by: Weronika Warzeszka",Xn={thumbs:[{number:1,photo:tn.a},{number:2,photo:rn.a},{number:3,photo:sn.a},{number:4,photo:mn.a},{number:5,photo:zn.a},{number:6,photo:dn.a},{number:7,photo:wn.a},{number:8,photo:bn.a},{number:9,photo:fn.a},{number:10,photo:gn.a},{number:11,photo:xn.a},{number:12,photo:On.a},{number:13,photo:In.a},{number:14,photo:Jn.a},{number:15,photo:An.a},{number:16,photo:Zn.a},{number:17,photo:Kn.a},{number:18,photo:Rn.a},{number:19,photo:Mn.a},{number:20,photo:Bn.a},{number:21,photo:Yn.a},{number:22,photo:Ln.a},{number:23,photo:Hn.a},{number:24,photo:Vn.a}],originals:[{number:1,photo:ua.a,subcaption:Qn},{number:2,photo:pa.a,subcaption:Qn},{number:3,photo:ya.a,subcaption:Qn},{number:4,photo:ka.a,subcaption:Qn},{number:5,photo:ja.a,subcaption:Qn},{number:6,photo:ha.a,subcaption:Qn},{number:7,photo:Ea.a,subcaption:Qn},{number:8,photo:va.a,subcaption:Qn},{number:9,photo:Pa.a,subcaption:Qn},{number:10,photo:Sa.a,subcaption:Qn},{number:11,photo:Ca.a,subcaption:Qn},{number:12,photo:Da.a,subcaption:Qn},{number:13,photo:Wa.a,subcaption:Qn},{number:14,photo:Ta.a,subcaption:Qn},{number:15,photo:Ga.a,subcaption:Qn},{number:16,photo:Na.a,subcaption:Qn},{number:17,photo:Fa.a,subcaption:Qn},{number:18,photo:_a.a,subcaption:Qn},{number:19,photo:Ue.a,subcaption:Qn},{number:20,photo:Ua.a,subcaption:Qn},{number:21,photo:qa.a,subcaption:Qn},{number:22,photo:Qa.a,subcaption:Qn},{number:23,photo:$a.a,subcaption:Qn},{number:24,photo:an.a,subcaption:Qn}]},$n=function(){var e=Object(t.useContext)(m),a=Object(l.a)(e,2),n=a[0],o=a[1];return i.a.createElement(la.a,{show:n.isModalVisible,photos:Xn.originals,activePhotoIndex:n.imageClicked-1,onClose:function(){return function(e){return e(function(e){return Object(oa.a)({},e,{isModalVisible:!e.isModalVisible})})}(o)}})};function et(){var e=Object(c.a)(["\n    display: flex;\n    justify-content: space-evenly;\n    flex-wrap: wrap;\n    margin-top: 50px;\n"]);return et=function(){return e},e}var at=s.a.section(et()),nt=(n(109),n(40)),tt=(n(533),n(54)),it=(n(535),n(95)),ot=(n(210),n(65)),rt=(n(537),n(96));rt.a.config({top:150});var ct={"Content-type":"application/json"},st={user_id:"user_o2WFNWIiA5oD3RC5Q9IGx",service_id:"michal_karbasz_gmail_com",template_id:"template_Z7tP6DFi"},lt=function(e){var a=e.name,n=e.email,t=e.childName,i=e.childAge,o=e.message,r=function(e){return{method:"POST",headers:ct,body:JSON.stringify(e)}}(Object(oa.a)({},st,{template_params:{name:a,email:n,childName:t,childAge:i,message:o}}));return rt.a.loading("Wysy\u0142anie",1),fetch("https://api.emailjs.com/api/v1.0/email/send",r).then(function(e){e.ok?y.push("/result"):rt.a.error("Co\u015b posz\u0142o nie tak, spr\xf3buj jeszcze raz...",3)}).catch(function(e){return rt.a.error("Co\u015b posz\u0142o nie tak, b\u0142\u0105d: ".concat(e),3)})},mt=ot.a.Option,ut=tt.a.create({name:"subscribe_kid"})(function(e){var a=e.form.getFieldDecorator;return i.a.createElement(tt.a,{onSubmit:function(a){a.preventDefault(),e.form.validateFields(function(e,a){e||lt(a)})},className:"login-form"},i.a.createElement(tt.a.Item,{label:"Imi\u0119 i nazwisko",style:{width:"75%"}},a("name",{rules:[{required:!0,message:"Wpisz swoje imi\u0119 i nazwisko"}]})(i.a.createElement(it.a,{prefix:i.a.createElement(Ae.a,{type:"user",style:{color:"rgba(0,0,0,.25)"}}),placeholder:"Wpisz swoje imi\u0119 i nazwisko"}))),i.a.createElement(tt.a.Item,{label:"E-mail",style:{width:"75%"}},a("email",{rules:[{type:"email",message:"Podaj poprawny adres e-mail"},{required:!0,message:"Podaj adres e-mail"}]})(i.a.createElement(it.a,{prefix:i.a.createElement(Ae.a,{type:"mail",style:{color:"rgba(0,0,0,.25)"}}),placeholder:"Podaj poprawny adres e-mail"}))),i.a.createElement(tt.a.Item,{label:"Imi\u0119 dziecka",style:{width:"75%"}},a("childName",{rules:[{required:!0,message:"Wpisz imi\u0119 dziecka"}]})(i.a.createElement(it.a,{prefix:i.a.createElement(Ae.a,{type:"smile",style:{color:"rgba(0,0,0,.25)"}}),placeholder:"Wpisz imi\u0119 dziecka"}))),i.a.createElement(tt.a.Item,{label:"Wiek dziecka",style:{width:"75%"}},a("childAge",{rules:[{required:!0,message:"Wybierz wiek dziecka"}]})(i.a.createElement(ot.a,{placeholder:"Wybierz wiek dziecka",style:{width:"50%"}},i.a.createElement(mt,{value:"2,5"},"2,5"),i.a.createElement(mt,{value:"3"},"3"),i.a.createElement(mt,{value:"4"},"4"),i.a.createElement(mt,{value:"5"},"5"),i.a.createElement(mt,{value:"6"},"6"),i.a.createElement(mt,{value:"7"},"7")))),i.a.createElement(tt.a.Item,{label:"Wiadomo\u015b\u0107",style:{width:"75%"}},a("message",{rules:[{required:!0,message:"Wpisz tre\u015b\u0107 wiadomo\u015bci"}]})(i.a.createElement(it.a.TextArea,{placeholder:"...",autosize:{minRows:3,maxRows:8}}))),i.a.createElement(tt.a.Item,null,i.a.createElement(nt.a,{type:"primary",htmlType:"submit",className:"login-form-button"},"Wy\u015blij")))}),zt=n(318),pt=n.n(zt);function dt(){var e=Object(c.a)(["\n    width: 100%;\n    height: auto;\n"]);return dt=function(){return e},e}var yt=[{key:"1",info:"Zaj\u0119cia dla:",data:"dzieci od 3 do 7 lat"},{key:"2",info:"Termin:",data:"ka\u017cdy pi\u0105tek 10.00 - 11.00"},{key:"3",info:"Miejsce:",data:"Skrzydlaty Domek, Raciborska 36"},{key:"4",info:"Osoba prowadz\u0105ca:",data:"Ciocia Kasia"},{key:"5",info:"Wi\u0119cej informacji:",data:"cena 35z\u0142, kontakt: skrzydlatydomek@gmail.com"}],wt=[{title:" ",key:"info",dataIndex:"info"},{title:" ",key:"data",dataIndex:"data"}],kt=s.a.img(dt()),bt=function(){return i.a.createElement(ce,null,i.a.createElement("p",null,"Sensoplastyka to zaj\u0119cia rozwojowe, kt\xf3re polegaj\u0105 na wspieraniu samodzielno\u015bci i kreatywno\u015bci dzieci. Mnogo\u015b\u0107 faktur, kolor\xf3w, materia\u0142\xf3w, to domena tych zaj\u0119\u0107. Naszym celem jest pobudzenie wszystkich zmys\u0142\xf3w tak, aby dziecko mog\u0142o samo na w\u0142asnej sk\xf3rze poczu\u0107 ich oddzia\u0142ywanie."),i.a.createElement(kt,{src:pt.a,alt:"plakat dotycz\u0105cy sensoplastyki"}),i.a.createElement(Qe.a,{dataSource:yt,columns:wt,pagination:!1}))};function jt(){var e=Object(c.a)(["\n    @keyframes pointDown {\n        100% {\n            transform: translate(0, 20%);\n        }\n    };\n    animation pointDown 0.5s infinite alternate;\n"]);return jt=function(){return e},e}function ft(){var e=Object(c.a)(["\n    margin-top: 15px;\n"]);return ft=function(){return e},e}function ht(){var e=Object(c.a)(["\n    border: 2px dashed ",";\n    padding: 5px;\n"]);return ht=function(){return e},e}var gt=["niewielkie grupy - 6 do 12 uczestnik\xf3w","fachowa kadra, do\u015bwiadczona w pracy grupowej z dzie\u0107mi","doradztwo rozwojowe","pierwsze zaj\u0119cia bezp\u0142atne","dodatkowe materia\u0142y edukacyjne i warsztatowe w cenie","atrakcyjna cena - 550 z\u0142 za semestr (do stycznia) , 1100 z\u0142 za ca\u0142y rok","miejsce warsztat\xf3w: ul. Raciborska 36 w Rybniku"],Et=s.a.h3(ht(),h),xt=s.a.h4(ft()),vt=Object(s.a)(Ae.a)(jt()),Ot=function(){return i.a.createElement(ce,null,i.a.createElement(Et,null,"Rekrutacja ju\u017c trwa. Zaj\u0119cia obejmuj\u0105 dwa semestry szkolne. Zapraszamy dzieci w wieku szkolnym do 4-7 lat."),i.a.createElement("p",null,"Pe\u0142ne zabaw i \u0107wicze\u0144 Warsztaty Nauki Czytania w oparciu o metod\u0119 czytania sylabami Jagody Cieszy\u0144skiej przygotowuj\u0105ce do nauki w szkole. Zapewniamy fachow\u0105 kadr\u0119, doradztwo rozwojowe oraz dodatkowe materia\u0142y edukacyjne."),i.a.createElement(xt,null,"NAUKA CZYTANIA SYLABAMI"),i.a.createElement("p",null,"Pierwsze kroki w nauce czytania (dzieci poznaj\u0105 samog\u0142oski, sylaby, pierwsze s\u0142owa a\u017c do umiej\u0119tno\u015bci samodzielnego odczytywania prostych tekst\xf3w)."),i.a.createElement(xt,null,"O WARSZTATACH"),i.a.createElement("span",null,"Warsztaty to cykl kilkunastu spotka\u0144 w semestrze, odbywaj\u0105cych si\u0119 raz w tygodniu (1,5 h)."),i.a.createElement(Pe.a,{dataSource:gt,size:"small",header:" ",renderItem:function(e){return i.a.createElement(Pe.a.Item,null,i.a.createElement(Ae.a,{type:"heart",theme:"twoTone",twoToneColor:f})," ".concat(e))}}),i.a.createElement(xt,null,"ZAPISY I KONTAKT"),i.a.createElement(vt,{type:"arrow-down"}))},Pt=oe.a.TabPane;function It(){var e=Object(c.a)(["\n    width: 476px;\n    height: 476px;\n    border: none;\n    overflow: hidden;\n    margin-bottom: 30px;\n"]);return It=function(){return e},e}function St(){var e=Object(c.a)(["\n    margin-bottom: 30px;\n"]);return St=function(){return e},e}function Jt(){var e=Object(c.a)(["\n    && {\n        margin-bottom: 30px;\n    }\n"]);return Jt=function(){return e},e}var Ct={basic:["2 godzinn\u0105 zabaw\u0119 wed\u0142ug wybranego scenariusza","opiek\u0119 instruktor\xf3w (liczba animator\xf3w dostosowana jest do liczby oraz wieku uczestnik\xf3w)","kompletn\u0105 dekoracj\u0119 (talerzyki, kubeczki, balony, serpentyny itp)","materia\u0142y i narz\u0119dzia konieczne do zrealizowania warsztat\xf3w"],extras:["zaproszenia \u2013 2,00 z\u0142/sztuka"],price:["do 10 os\xf3b - 350 z\u0142","za ka\u017cde kolejne dziecko dop\u0142ata 25 z\u0142."],terms:["1. Termin artystycznych urodzin nale\u017cy rezerwowa\u0107 minimum tydzie\u0144 przed planowanym dniem imprezy.","2. Wst\u0119pnej rezerwacji mo\u017cna dokona\u0107 telefonicznie lub osobi\u015bcie.","3. Podczas rezerwacji nale\u017cy poda\u0107 planowan\u0105 liczb\u0119 go\u015bci oraz tematyk\u0119 urodzin.","4. Ostateczn\u0105 liczb\u0119 go\u015bci nale\u017cy zg\u0142osi\u0107 najp\xf3\u017aniej na 4 dni przed terminem urodzin artystycznych.","5. Warunkiem dokonania rezerwacji jest wp\u0142ata zadatku w wysoko\u015bci 100z\u0142","6. Wp\u0142acony zadatek jest bezzwrotny.","7. Rodzice/Opiekunowie przywo\u017c\u0105 dziecko na wyznaczon\u0105 godzin\u0119 i zostawiaj\u0105 w        um\xf3wionym miejscu pod opiek\u0105 animator\xf3w/instruktor\xf3w.","8. Podczas urodzinek 3 godzinnych robimy maksymalnie dwie rzeczy kreatywne."]},At=Object(s.a)(Pe.a)(Jt()),Dt=s.a.h3(St()),Zt=s.a.iframe(It()),Wt=n(319),Kt=n.n(Wt),Tt=n(320),Rt=n.n(Tt),Gt=n(321),Mt=n.n(Gt),Nt=n(322),Bt=n.n(Nt),Ft=n(323),Yt=n.n(Ft),_t=n(324),Lt=n.n(_t),Ut={about:{name:"o nas",icon:Kt.a,component:function(){return i.a.createElement("section",null,i.a.createElement(oe.a,{tabPosition:"top"},i.a.createElement(ve,{tab:"skrzydlata historia",key:"1"},i.a.createElement(se,null)),i.a.createElement(ve,{tab:"ciocia Kasia",key:"2"},i.a.createElement(ce,null,i.a.createElement(be,null))),i.a.createElement(ve,{tab:"patron",key:"3"},i.a.createElement(ce,null,i.a.createElement(Ee,null))),i.a.createElement(ve,{tab:"fundacja",key:"4"},i.a.createElement(ce,null,i.a.createElement("p",null,"W 2017 roku z pomoc\u0105 przyjaci\xf3\u0142 za\u0142o\u017cy\u0142am Fundacj\u0119 Niebo na Ziemi, pod skrzyd\u0142ami kt\xf3rej schroni\u0142 si\u0119 Skrzydlaty Domek. Fundacji patronuje \u015awi\u0119ta Rodzina z Nazaretu, kt\xf3ra jest naszym punktem odniesienia w pracy z dzie\u0107mi i ich rodzicami. Fundacja dodaje Bo\u017cych skrzyde\u0142 rodzinie poprzez prowadzenie domowego przedszkola, organizowanie warsztat\xf3w artystycznych, urodzinek dla dzieci oraz r\xf3\u017cnego rodzaju konferencji wpieraj\u0105cych rodziny w trudzie wychowania dzieci. I pomy\u015ble\u0107, \u017ce to wszystko dzieje si\u0119 pod dachem naszego domu, kt\xf3ry ka\u017cdego dnia ma pragnienie, by wzbija\u0107 si\u0119 ku Niebu, kt\xf3re istnieje naprawd\u0119."),i.a.createElement(Oe,null,"Numer konta bankowego Fundacja Niebo na Ziemi:",i.a.createElement("span",null," 69 1600 1462 1875 9953 2000 0001"))))))}},home:{name:"domowe przedszkole",icon:Yt.a,component:function(){return i.a.createElement("section",null,i.a.createElement(oe.a,{tabPosition:"top"},i.a.createElement(ia,{tab:"atmosfera",key:"1"},i.a.createElement(_e,null)),i.a.createElement(ia,{tab:"grupy",key:"2"},i.a.createElement(Ve,null)),i.a.createElement(ia,{tab:"jak kszta\u0142cimy",key:"3"},i.a.createElement(Ce,null)),i.a.createElement(ia,{tab:"cennik",key:"4"},i.a.createElement(ea,null)),i.a.createElement(ia,{tab:"plan dnia",key:"5"},i.a.createElement(ta,null))))}},workshops:{name:"warsztaty",icon:Lt.a,component:function(){return i.a.createElement("section",null,i.a.createElement(oe.a,{tabPosition:"top"},i.a.createElement(Pt,{tab:"nauka czytania",key:"1"},i.a.createElement(Ot,null)),i.a.createElement(Pt,{tab:"sensoplastyka",key:"2"},i.a.createElement(bt,null))))}},party:{name:"urodzinki",icon:Bt.a,component:function(){return i.a.createElement(ce,null,i.a.createElement("h3",null,"ARTYSTYCZNE URODZINY W SKRZYDLATYM"),i.a.createElement("h4",null,"Propozycje artystyczne:"),i.a.createElement("p",null,i.a.createElement("strong",null,"Sensoplastyka")," - warsztaty kreatywnego brudzenia si\u0119. Eksperymenty z mieszaniem barwnik\xf3w, tworzenie prac plastycznych z u\u017cyciem puchn\u0105cych farb z naturalnych sk\u0142adnik\xf3w, malowanie palcami, zabawa w poszukiwanie skarb\xf3w w pojemnikach z owsiank\u0105, malowanie olejem, dywany sensoryczne, domowa plastelina, domowy piasek..."),i.a.createElement("p",null,i.a.createElement("strong",null,"Teatr")," - warsztaty teatralne z udzia\u0142em bohater\xf3w literatury dzieci\u0119cej. Mo\u017cliwo\u015b\u0107 rozwijania wyobra\u017ani i zabawy tw\xf3rczej poprzez tworzenie kukie\u0142ek, magnes\xf3w i innych akcesori\xf3w zwi\u0105zanych z bohaterami ksi\u0105\u017cek."),i.a.createElement("p",null,i.a.createElement("strong",null,"Plastyka")," - swoboda, czerpanie rado\u015bci z procesu tworzenia i wykorzystywanie r\xf3\u017cnych technik plastycznych, np. malowanie na folii, malowanie palcami, odciskanie lub babranie si\u0119 w glinie rze\u017abiarskiej, wydrapywanki, malowanie na szkle itp."),i.a.createElement(At,{dataSource:Ct.basic,size:"small",header:"Zapewniamy:",renderItem:function(e){return i.a.createElement(Pe.a.Item,null,i.a.createElement(Ae.a,{type:"heart",theme:"twoTone",twoToneColor:g})," ".concat(e))}}),i.a.createElement(At,{dataSource:Ct.extras,size:"small",header:"Opcje dodatkowe:",footer:"* Tort, pocz\u0119stunek i napoje zapewniaj\u0105 opiekunowie dzieci.",renderItem:function(e){return i.a.createElement(Pe.a.Item,null,i.a.createElement(Ae.a,{type:"heart",theme:"twoTone",twoToneColor:f})," ".concat(e))}}),i.a.createElement(At,{dataSource:Ct.price,size:"small",header:"Cena:",renderItem:function(e){return i.a.createElement(Pe.a.Item,null,i.a.createElement(Ae.a,{type:"heart",theme:"twoTone",twoToneColor:h})," ".concat(e))}}),i.a.createElement(Dt,null,"JESTE\u015aMY TAK\u017bE OTWARCI NA SPE\u0141NIENIE ARTYSTYCZNYCH MARZE\u0143 SOLENIZANTA"),i.a.createElement(Zt,{src:"https://www.facebook.com/plugins/video.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fskrzydlaty.domek.rybnik%2Fvideos%2F855366474799005%2F&show_text=0&width=476",scrolling:"no",frameborder:"0",allowFullScreen:!0}),i.a.createElement(le.a,{defaultActiveKey:["1"]},i.a.createElement(le.a.Panel,{header:"Regulamin urodzin artystycznych:",key:"1"},i.a.createElement(Pe.a,{dataSource:Ct.terms,size:"small",renderItem:function(e){return i.a.createElement(Pe.a.Item,null,e)}}))))}},subscribe:{name:"zapisz dziecko",icon:Rt.a,component:ut},gallery:{name:"galeria",icon:Mt.a,component:function(){var e=Object(t.useContext)(m),a=Object(l.a)(e,1)[0];return i.a.createElement(at,null,Xn.thumbs.map(function(e,a){return i.a.createElement(sa,{key:e.number,source:e,title:a})}),i.a.createElement($n,{source:a.imageClicked}))}}},Ht=n(60);function qt(){var e=Object(c.a)(["\n    width: ",";\n    height: ",";\n    position: absolute;\n    top: 50%;\n    left: 50%;\n    transform: translate(-50%, -50%);\n\n    "," {\n        width: 50px;\n        height: 50px;\n    }\n    "," {\n        width: 45px;\n        height: 45px;\n    }\n"]);return qt=function(){return e},e}function Vt(){var e=Object(c.a)(["\n    background: url(",") center;\n    background-size: contain;\n    background-repeat: no-repeat;\n    min-width: ",";\n    min-height: ",";\n    position: relative;\n    opacity: 0;\n    transition: 0.5s;\n    cursor: pointer;\n    :hover {\n        transform: scale(1.1);\n    }\n\n    @keyframes fadeIn {\n        100% {\n            opacity: 1;\n        }\n    }\n    animation: fadeIn 3s "," forwards;\n\n    "," {\n        min-width: ",";\n        min-height: ",";\n    }\n    "," {\n        flex-grow:3;\n    }\n    "," {\n        min-width: 130px\n        min-height: 90px\n    }\n"]);return Vt=function(){return e},e}function Qt(){var e=Object(c.a)(["\n    display: flex;\n    flex-direction: column;\n    align-items: center;\n    :hover "," {\n        color: ",";\n    }\n"]);return Qt=function(){return e},e}function Xt(){var e=Object(c.a)(["\n    font-size: 18px;\n    transition: color 0.5s;\n    opacity: 0;\n    color: ",";\n\n    @keyframes fadeIn {\n        100% {\n            opacity: 1;\n        }\n    }\n    animation: fadeIn 3s "," forwards;\n"]);return Xt=function(){return e},e}var $t=s.a.span(Xt(),function(e){return e.activeLink===e.children?h:j},function(e){return e.pop}),ei=s.a.div(Qt(),$t,h),ai=s.a.div(Vt(),A.a,function(e){return e.big?"190px":"160px"},function(e){return e.big?"150px":"120px"},function(e){return e.pop},O,function(e){return e.big,"150px"},function(e){return e.big,"110px"},v,v),ni=s.a.img(qt(),function(e){return e.big?"70px":"50px"},function(e){return e.big?"70px":"50px"},O,x),ti=function(e){var a=Object(t.useContext)(m),n=Object(l.a)(a,2),o=(n[0],n[1]);return i.a.createElement(Ht.a,{to:"/".concat(e.name),onClick:function(){return o(function(a){return Object(oa.a)({},a,{activeLink:e.name})})}},i.a.createElement(ei,null,i.a.createElement(ai,{big:e.big,pop:e.pop},i.a.createElement(ni,{big:e.big,src:e.icon})),i.a.createElement($t,{activeLink:e.activeLink,pop:e.pop},e.name)))};function ii(){var e=Object(c.a)(["\n    margin: 30px 0 "," 0;\n    flex-direction: 'row';\n    "," {\n        margin: 30px 0 50px 0;\n    }\n"]);return ii=function(){return e},e}var oi=Object(s.a)(k.a)(ii(),function(e){return e.big?"0":"35px"},E),ri=function(e){var a=Object(t.useContext)(m),n=Object(l.a)(a,1)[0];return i.a.createElement(oi,{big:e.big,type:"flex",align:"middle",justify:"center"},Object.values(Ut).map(function(a,t){var o=a.name,r=a.icon;return i.a.createElement(ti,{key:o,name:o,icon:r,big:e.big,pop:e.pop?"".concat(2.7+t/3,"s"):"0.5s",activeLink:n.activeLink})}))};function ci(){var e=Object(c.a)(["\n    display: flex;\n    justify-content: space-evenly;\n    flex-wrap: wrap;\n"]);return ci=function(){return e},e}function si(){var e=Object(c.a)(["\n    display: flex;\n    flex-direction: column;\n    justify-content: space-between;\n    align-content: center;\n"]);return si=function(){return e},e}var li=Object(s.a)(z.a.Content)(si()),mi=Object(s.a)(k.a)(ci()),ui=function(){return i.a.createElement(li,{type:"flex",align:"middle",justify:"center"},i.a.createElement(ri,{big:!0,pop:!0}),i.a.createElement(q,null),i.a.createElement(mi,null,i.a.createElement(ie,null)))},zi=(n(624),n(329)),pi=function(){return i.a.createElement(zi.a,{status:"success",title:"Twoja wiadomo\u015bc szybuje ju\u017c\xa0do Skrzydlatego Domku",subTitle:"Dzi\u0119kujemy za zg\u0142oszenie. Postaramy si\u0119 odpisa\u0107 jak najszybciej. W pilnych sprawach prosimy o kontakt telefoniczny.",extra:[i.a.createElement(Ht.a,{to:"/o nas"},i.a.createElement(nt.a,{type:"primary",key:"redirect"},"Powr\xf3t"))]})},di=function(){return i.a.createElement(i.a.Fragment,null,i.a.createElement(w.a,{atEnter:{opacity:.1},atLeave:{opacity:.1},atActive:{opacity:1},className:"switch-wrapper"},i.a.createElement(p.a,{exact:!0,path:"/",component:ui}),i.a.createElement(p.a,{component:ri})),Object.values(Ut).map(function(e){var a,n=e.name,t=e.component,o=(a=t,i.a.createElement(i.a.Fragment,null,i.a.createElement(k.a,{type:"flex",align:"middle",justify:"center"},i.a.createElement(b.a,{xs:22,sm:16,xxl:14},i.a.createElement(a,null)))));return i.a.createElement(p.a,{key:n,path:"/".concat(n),component:function(){return o}})}),i.a.createElement(p.a,{path:"/result",component:pi}))},yi=(n(626),n(191)),wi=n(325),ki=n.n(wi);function bi(){var e=Object(c.a)(["\n    background: url(",") center;\n    background-size: contain;\n    height: 25px;\n    width: ",";\n"]);return bi=function(){return e},e}var ji=s.a.div(bi(),ki.a,function(e){return e.width?e.width:"100%"}),fi=function(e){return i.a.createElement(ji,{width:e.width})};function hi(){var e=Object(c.a)(["\n    position: sticky;\n    bottom: 0;\n    padding: 0;\n    z-index: 999;\n"]);return hi=function(){return e},e}var gi=yi.a.Item,Ei=Object(s.a)(z.a.Footer)(hi()),xi=function(){return i.a.createElement(Ei,null,i.a.createElement(fi,null),i.a.createElement(k.a,null,i.a.createElement(b.a,{xs:23,offset:1},i.a.createElement(yi.a,{title:"Kontakt",column:{xs:1,sm:2,md:3,xl:5}},i.a.createElement(gi,null,"Katarzyna Wieja"),i.a.createElement(gi,null,i.a.createElement(Ae.a,{type:"phone",theme:"twoTone",twoToneColor:f})," 603 466 103"),i.a.createElement(gi,null,i.a.createElement(Ae.a,{type:"mail",theme:"twoTone",twoToneColor:f})," skrzydaltydomek@gmail.com"),i.a.createElement(gi,null,"ul. Raciborska 36"),i.a.createElement(gi,null,"44-210 Rybnik")))))},vi=(n(628),n(331));function Oi(){var e=Object(c.a)(["\n    &.ant-back-top {\n        bottom: 160px;\n        z-index: 999;\n    }\n"]);return Oi=function(){return e},e}var Pi=Object(s.a)(vi.a)(Oi());function Ii(){var e=Object(c.a)(["\n    min-height: 90vh;\n"]);return Ii=function(){return e},e}var Si=Object(s.a)(z.a)(Ii()),Ji=function(){return i.a.createElement(p.b,{history:y},i.a.createElement(Si,null,i.a.createElement(di,null)),i.a.createElement(xi,null),i.a.createElement(Pi,{visibilityHeight:150}))};function Ci(){var e=Object(c.a)(["\n    margin: 0;\n    padding: 0;\n    box-sizing: border-box;\n    font-family: 'Mali', sans-serif;\n"]);return Ci=function(){return e},e}var Ai=s.a.div(Ci());var Di=function(){return i.a.createElement(Ai,null,i.a.createElement(u,null,i.a.createElement(Ji,null)))};r.a.render(i.a.createElement(Di,null),document.getElementById("root"))}},[[334,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.f5f7acb5.chunk.js.map